<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>PLA25 Blog</title>
  
  
  <link href="/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="http://PLA25.github.io/"/>
  <updated>2018-06-05T20:06:47.606Z</updated>
  <id>http://PLA25.github.io/</id>
  
  <author>
    <name>PLA25</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="http://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>Week 17</title>
    <link href="http://PLA25.github.io/2018/06/03/Week-17/"/>
    <id>http://PLA25.github.io/2018/06/03/Week-17/</id>
    <published>2018-06-02T22:00:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-05T20:06:47.606Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>In week 17 is iedereen bezig geweest met de gegeven feedback na de presentatie. Op de maandag van deze week is er een gesprek met Arthur, Thom en de rest van het team gehouden. Omdat in week 17 de gemoederen tussen Martijn en Joey erg opliepen is er besloten en crisis gesprek te houden met Joey op de eerstvolgende maandag, 04-06-2018. Verder zijn er een boel functie aan het systeem toegevoegd en verbeteringen gemaakt.</p><p><img src="https://i.imgur.com/78JLp5x.png" alt="Trello"></p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;In week 17 is iedereen bezig geweest met de gegeven feedback na de presentatie. Op de maandag van deze week is er een gesprek met Arthur,
      
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Week 16</title>
    <link href="http://PLA25.github.io/2018/05/27/Week-16/"/>
    <id>http://PLA25.github.io/2018/05/27/Week-16/</id>
    <published>2018-05-26T22:00:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-05T20:06:47.606Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>In week 16 hebben we de presentatie gehouden. Iedereen is bezig geweest met de gegeven feedback na de presentatie. Omdat Thom kwam op de dag van de presentatie hebben wij hem mee laten doen aan de presentatie en hem vervolgens uitgenodigd voor een gesprek op de maandag na de presentatie met Arthur. Dit om afpraken te maken voor het vervolg van de samenwerking.</p><p><img src="https://i.imgur.com/EwkAr73.png" alt="Trello"></p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;In week 16 hebben we de presentatie gehouden. Iedereen is bezig geweest met de gegeven feedback na de presentatie. Omdat Thom kwam op de 
      
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Week 15</title>
    <link href="http://PLA25.github.io/2018/05/20/Week-15/"/>
    <id>http://PLA25.github.io/2018/05/20/Week-15/</id>
    <published>2018-05-19T22:00:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-05T20:06:47.591Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>In week 15 zijn we druk bezig geweest met het voorbereiden van de presentatie. Iedereen is bezig geweest met de powerpoint voor deze presentatie. Brian heeft de tijdlijn afgemaakt met hulp en advies van Martijn. Martijn heeft de behuizing meegekregen van Brian en deze in elkaar gezet met de onderdelen erin. Joey is bezig geweest met het weergeven van meerdere datasoorten op de kaart en Matthijs is bezig geweest met het verbeteren van de handleiding.</p><p><img src="https://i.imgur.com/EwkAr73.png" alt="Trello"></p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;In week 15 zijn we druk bezig geweest met het voorbereiden van de presentatie. Iedereen is bezig geweest met de powerpoint voor deze pres
      
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Week 14</title>
    <link href="http://PLA25.github.io/2018/05/13/Week-14/"/>
    <id>http://PLA25.github.io/2018/05/13/Week-14/</id>
    <published>2018-05-12T22:00:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-05T20:06:47.591Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>In week 14 hadden we een weekje vrij.<br>Iedereen is langzaam bezig geweest met zijn taken voor week 15, deze taken worden verder toegelicht in week 15.<br><img src="https://i.imgur.com/udI0vnb.png" alt="Trello"></p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;In week 14 hadden we een weekje vrij.&lt;br&gt;Iedereen is langzaam bezig geweest met zijn taken voor week 15, deze taken worden verder toegeli
      
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Week 13</title>
    <link href="http://PLA25.github.io/2018/05/06/Week-13/"/>
    <id>http://PLA25.github.io/2018/05/06/Week-13/</id>
    <published>2018-05-05T22:00:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-05T20:06:47.591Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Week 13 zijn we naast het bouwen van de website ook taken voor de sensoren gaan doen.<br>Brian is bezig geweest met het verbeteren van de ontwerpen en het 3dprinten van de behuizing van de sensoren. Ook is Brian bezig geweest met het maken van de timeline op de website. Joey is bezig geweest met het navigeren van de kaart. Matthijs is bezig geweest met het verbeterde design van de website.</p><p><img src="https://i.imgur.com/udI0vnb.png" alt="Trello"></p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;Week 13 zijn we naast het bouwen van de website ook taken voor de sensoren gaan doen.&lt;br&gt;Brian is bezig geweest met het verbeteren van de
      
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Week 12</title>
    <link href="http://PLA25.github.io/2018/04/29/Week-12/"/>
    <id>http://PLA25.github.io/2018/04/29/Week-12/</id>
    <published>2018-04-28T22:00:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-05T20:06:47.591Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Week 12 zijn we naast het bouwen van de website ook taken voor de sensoren gaan doen.<br>Brian is bezig geweest met het ontwerpen en 3dprinten van de sensoren behuizingen, Joey heeft gewerkt aan de 404 pagina en de functionaliteit van het uploaden van nieuwe logo’s, Rico is begonnen aan de detailpagina voor sensorhubs, Matthijs heeft gewerkt aan het personalizeren voor gebruikers en Martijn heeft functionaliteiten toegevoegd aan de map pagina.</p><p><img src="https://i.imgur.com/wiLSIqL.jpg" alt="Trello"></p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;Week 12 zijn we naast het bouwen van de website ook taken voor de sensoren gaan doen.&lt;br&gt;Brian is bezig geweest met het ontwerpen en 3dpr
      
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Week 11</title>
    <link href="http://PLA25.github.io/2018/04/22/Week-11/"/>
    <id>http://PLA25.github.io/2018/04/22/Week-11/</id>
    <published>2018-04-21T22:00:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-05T20:06:47.591Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Week 11 hebben we vooral besteed aan de documentatie.<br>Brian heeft een klassendiagram gemaakt, Joey de use case scenario’s en use case diagram, Rico de persona’s en user stories en Thom de handleiding.<br>Bovendien hebben Matthijs en Joey ook een presentatie gemaakt.</p><p><img src="https://i.gyazo.com/04fa53ad13d53db4666fd234f19a1df6.jpg" alt="Trello"></p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;Week 11 hebben we vooral besteed aan de documentatie.&lt;br&gt;Brian heeft een klassendiagram gemaakt, Joey de use case scenario’s en use case 
      
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Week 10</title>
    <link href="http://PLA25.github.io/2018/04/15/Week-10/"/>
    <id>http://PLA25.github.io/2018/04/15/Week-10/</id>
    <published>2018-04-14T22:00:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-05T20:06:47.591Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Week 10 was een drukke week; er werd zowel progressie gemaakt voor Sprint 2 met een veranderd team als dat we tentamens buiten het project aan het maken waren.<br>Maandag kregen we toestemming om PLA23 en PLA25 samen te voegen om met het idee van PLA25 verder te gaan.<br>Er waren veel functionele verbeteringen toegevoegd. Ook heeft de hele codebase nu een documentatie en unit testing. Hieronder is een afbeelding van onze Trello tot nu toe.</p><p><img src="https://i.gyazo.com/0437d841ffb295707ec757016378c5a4.jpg" alt="Trello"></p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;Week 10 was een drukke week; er werd zowel progressie gemaakt voor Sprint 2 met een veranderd team als dat we tentamens buiten het projec
      
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Week 9</title>
    <link href="http://PLA25.github.io/2018/04/08/Week-9/"/>
    <id>http://PLA25.github.io/2018/04/08/Week-9/</id>
    <published>2018-04-07T22:00:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-05T20:06:47.622Z</updated>
    
    <summary type="html">
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Week 8</title>
    <link href="http://PLA25.github.io/2018/04/01/Week-8/"/>
    <id>http://PLA25.github.io/2018/04/01/Week-8/</id>
    <published>2018-03-31T22:00:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-05T20:06:47.622Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Week 8 werd er via Matthijs voorgesteld om met PLA23 samen te werken, een ander team van drie leden. Er werden een aantal afspraken gemaakt over de samenwerking. Toen de afspraken gemaakt werden hebben we een e-mail gestuurd naar meneer Jedeloo om te vragen om zijn goedkeuring.</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;Week 8 werd er via Matthijs voorgesteld om met PLA23 samen te werken, een ander team van drie leden. Er werden een aantal afspraken gemaa
      
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Week 7</title>
    <link href="http://PLA25.github.io/2018/03/25/Week-7/"/>
    <id>http://PLA25.github.io/2018/03/25/Week-7/</id>
    <published>2018-03-24T23:00:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-05T20:06:47.622Z</updated>
    
    <summary type="html">
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Week 6</title>
    <link href="http://PLA25.github.io/2018/03/18/Week-6/"/>
    <id>http://PLA25.github.io/2018/03/18/Week-6/</id>
    <published>2018-03-17T23:00:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-05T20:06:47.622Z</updated>
    
    <summary type="html">
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Week 6</title>
    <link href="http://PLA25.github.io/2018/03/11/Week-5/"/>
    <id>http://PLA25.github.io/2018/03/11/Week-5/</id>
    <published>2018-03-10T23:00:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-05T20:06:47.606Z</updated>
    
    <summary type="html">
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Week 6</title>
    <link href="http://PLA25.github.io/2018/03/04/Week-4/"/>
    <id>http://PLA25.github.io/2018/03/04/Week-4/</id>
    <published>2018-03-03T23:00:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-05T20:06:47.606Z</updated>
    
    <summary type="html">
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Week 6</title>
    <link href="http://PLA25.github.io/2018/02/25/Week-3/"/>
    <id>http://PLA25.github.io/2018/02/25/Week-3/</id>
    <published>2018-02-24T23:00:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-05T20:06:47.606Z</updated>
    
    <summary type="html">
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Week 2</title>
    <link href="http://PLA25.github.io/2018/02/18/Week-2/"/>
    <id>http://PLA25.github.io/2018/02/18/Week-2/</id>
    <published>2018-02-17T23:00:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-05T20:06:47.606Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>In week 2 van het project PAD begonnen wij op Maandag met het kiezen van één doelgroep en één concept. Uiteindelijk zijn wij op de doelgroep gemeente gekomen en het concept dat we hebben gekozen is licht- en luchtvervuiling in de gemeente Amsterdam. Op Woensdag 14 februari hadden wij onze taken verdeeld zodat iedereen wist wat hij kon doen en daar aan gaan werken.</p><p><img src="https://i.imgur.com/gykZnpl.png" alt="Trello"></p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;In week 2 van het project PAD begonnen wij op Maandag met het kiezen van één doelgroep en één concept. Uiteindelijk zijn wij op de doelgr
      
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Leer- en Samenwerkingscontract</title>
    <link href="http://PLA25.github.io/2018/02/14/Leer-en-Samenwerkingscontract/"/>
    <id>http://PLA25.github.io/2018/02/14/Leer-en-Samenwerkingscontract/</id>
    <published>2018-02-13T23:00:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-05T20:06:47.575Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h1 id="Leer-en-Samenwerkingsovereenkomst"><a href="#Leer-en-Samenwerkingsovereenkomst" class="headerlink" title="Leer- en Samenwerkingsovereenkomst"></a>Leer- en Samenwerkingsovereenkomst</h1><h2 id="61-Cygni"><a href="#61-Cygni" class="headerlink" title="(61) Cygni"></a>(61) Cygni</h2><p>“61 Cygni is een zwakke ster in het sterrenbeeld Zwaan (Cygnus). James Bradley ontdekte in 1753 dat 61 Cygni een dubbelster is.” (<a href="https://nl.wikipedia.org/wiki/61_Cygni" target="_blank" rel="noopener">https://nl.wikipedia.org/wiki/61_Cygni</a>)<br>Vanuit de Hogeschool van Amsterdam is ons de team naam PLA25 toe bedeeld, PLA van Planet. Cygni is de 25ste ster vanaf planeet Aarde.<br>Missionstatement<br>“Taking care of our Planet”<br>Wij, Cygni, willen met behulp van ons product, NAAM, vervuiling op planeet Aarde meten en in kaart brengen. Wij zullen ons vooral focussen op licht- en luchtvervuiling.</p><h1 id="Leerdoelen"><a href="#Leerdoelen" class="headerlink" title="Leerdoelen"></a>Leerdoelen</h1><h4 id="Jasper-Braaksma"><a href="#Jasper-Braaksma" class="headerlink" title="Jasper Braaksma"></a>Jasper Braaksma</h4><p>Uit het FYS-project heb ik de volgende leerdoelen meegenomen:</p><ul><li>Tijdens een discussie binnen de projectgroep zal ik mij ook uiten in plaats van mijn gedachten voor mij te houden zodat mijn teamleden weten hoe ik mij erbij voel.</li><li>Ik ga mij voorhouden om tot het begin van het laatste deel van het project iets preciezer te werk te gaan zodat het programma er beter uitkomt</li></ul><p>Voor het PAD-project heb ik de volgende leerdoelen:</p><ul><li>Ik ga mijn taken inplannen in mijn agenda zodat alles op tijd af komt</li><li>Ik zal tijdens projectbijeenkomsten meer samen met iemand werken dit maakt het werk veel duidelijker</li></ul><h4 id="Thom-de-Jong"><a href="#Thom-de-Jong" class="headerlink" title="Thom de Jong"></a>Thom de Jong</h4><p>Uit het FYS-project heb ik de volgende leerdoelen meegenomen:</p><ul><li>Ik zal meer gaan werken aan mijn communicatie met de groep. Ik heb begrepen dat dit niet voldoende is.</li><li>Ik moet beter plannen voor het project, maar ook voor andere dingen. (Andere vakken)</li></ul><p>Voor het PAD-project heb ik de volgende leerdoelen:</p><ul><li>Ik zal mijn zaken beter op orde stellen en georganiseerder mijn werk uitvoeren/leren.</li><li>Ik zal mijn best doen om meer mijn mening te uiten en hiermee zal ik een goede bijdrage leveren aan de groep en het project.</li></ul><h4 id="Jordy-Pouw"><a href="#Jordy-Pouw" class="headerlink" title="Jordy Pouw"></a>Jordy Pouw</h4><p>Uit het FYS-project heb ik de volgende leerdoelen meegenomen:</p><ul><li>Ik moet vaker ‘nee’ zeggen, want ik stem(de) steeds overal mee in, ook al was ik het er niet mee eens.</li><li>Ik moet meer mijn eigen mening uitspreken</li></ul><p>Voor het PAD-project heb ik de volgende leerdoelen:</p><ul><li>Ik moet mijn taken beter inplannen zodat ik niet alles tot het laatste moment laat</li><li>Ik moet meer om hulp vragen als ik ergens niet uit kan komen.</li></ul><h4 id="Matthijs-Snijders"><a href="#Matthijs-Snijders" class="headerlink" title="Matthijs Snijders"></a>Matthijs Snijders</h4><p>Uit het FYS-project heb ik de volgende leerdoelen meegenomen:</p><ul><li>Dat samenwerken onwijs belangrijk is in een project groep. Als een groep niet goed samenwerkt  loop je tegen veel problemen aan.</li><li>Dat is nog te vaak te ‘aardig’ ben in mijn project groepje. Hierdoor geef ik mensen teveel kansen terwijl dat eigenlijk niet meer van toepassing is.</li></ul><p>Voor het PAD-project heb ik de volgende leerdoelen:</p><ul><li>Ik ga meer de leiding nemen. Tijdens het FYS project hadden we twee leiders in het groepje en dat ging onwijs goed. Ik ga nu in het PAD project zelf proberen zo een leider te worden en mensen te motiveren om harder te werken.</li><li>Ik ga eerder om hulp vragen als ik ergens niet uit kom tijdens het project. Ik ben hier een paar keer over gestruikeld tijdens het FYS project en dat ga ik nu anders doen.</li></ul><h4 id="Martijn-Vegter"><a href="#Martijn-Vegter" class="headerlink" title="Martijn Vegter"></a>Martijn Vegter</h4><p>Uit het FYS-project heb ik de volgende leerdoelen meegenomen:</p><ul><li>Ik ben me er van bewust dat ik een sterke personaliteit heb en hierdoor nogal wil overheersen</li><li>Ik zal openstaan voor ideeën van andere, hierdoor kan ik een probleem vanuit een ander standpunt bekijken.</li></ul><p>Voor het PAD-project heb ik de volgende leerdoelen:</p><ul><li>Ik vind het zelf belangrijk dat mensen eerlijk zijn en hun mening laten horen. Ik zal eraan moet gaan werken hoe ik mijn feedback zal verwoorden aangezien het soms een verkeerde toon heeft.</li><li>Ik zal tijdens het PAD project niet iemand anders werk opknappen als hij/zij het niet of slordig heeft gedaan. In plaats van het zelf op te knappen zorg ik ervoor dat diegene het zelf opknapt.</li></ul><h1 id="Teamleerdoelen"><a href="#Teamleerdoelen" class="headerlink" title="Teamleerdoelen"></a>Teamleerdoelen</h1><p>Als team willen wij leren hoe te werken met de agile methodiek,<br>ervaring opdoen met scrum en de bijbehorende sprints en<br>Leren te werken met Phtyon.</p><h1 id="Taakverdeling"><a href="#Taakverdeling" class="headerlink" title="Taakverdeling"></a>Taakverdeling</h1><p>Er zijn drie verschillende Agile Scrum rollen die vervuld moeten worden: de Product Owner, de Scrum Master en het Scrumteam. Al deze Scrum rollen hebben brengen verschillende taken met zich mee. Een belangrijke succesfactor van Scrum is het zelf organiserend vermogen van het team.</p><h4 id="Gedelegeerd-Product-Owner"><a href="#Gedelegeerd-Product-Owner" class="headerlink" title="(Gedelegeerd) Product Owner"></a>(Gedelegeerd) Product Owner</h4><p>Jordy Pouw heeft als rol “de (gedelegeerd) Product Owner”. Hij vertegenwoordigt de belangen van de klant. Ook beheert hij of zij de backlog, hij bepaalt dus in welke volgorde wat gedaan moet worden. De belangrijkste wensen staan altijd bovenaan omdat deze het meeste voordeel opleveren.</p><h4 id="Scrum-Master"><a href="#Scrum-Master" class="headerlink" title="Scrum Master"></a>Scrum Master</h4><p>Martijn Vegter heeft als rol “de Scrum Master”. Hij ondersteunt het proces en is er voor het team. Hij begeleidt het team door ervoor te zorgen dat het juiste proces wordt gevolgd. Wanneer er extra trainingen nodig zijn is hij degene die deze verzorgt. Eigenlijk is hij de persoon die ervoor zorgt dat de teamleden ongestoord hun werk kunnen doen. Zo is het niet de bedoeling dat anderen tussendoor komen met extra eisen of werkzaamheden.</p><h4 id="Het-Scrumteam"><a href="#Het-Scrumteam" class="headerlink" title="Het Scrumteam"></a>Het Scrumteam</h4><p>Jasper Braaksma, Thom de Jong, Jordy Pouw, Matthijs Snijders en Martijn Vegter zijn het Scrumteam. Het team is multidisciplinair samengesteld en verantwoordelijk voor het afleveren van het product aan het einde van elke sprint. De teamleden zorgen ervoor dat het product voldoet aan de wensen van de klant en dat het binnen de sprint wordt geproduceerd. Het team doet al het werk aan het product: de analyse, het ontwerp, de ontwikkeling, de testen en de documentatie.</p><h1 id="Contact"><a href="#Contact" class="headerlink" title="Contact"></a>Contact</h1><table><thead><tr><th style="text-align:left">Naam</th><th style="text-align:left">Rol</th><th style="text-align:left">E-mailadres</th></tr></thead><tbody><tr><td style="text-align:left">Arthur Jedeloo</td><td style="text-align:left">Product Owner</td><td style="text-align:left"><a href="mailto:a.w.jedeloo@hva.nl" target="_blank" rel="noopener">a.w.jedeloo@hva.nl</a></td></tr><tr><td style="text-align:left"></td><td style="text-align:left">Coach</td><td style="text-align:left"></td></tr><tr><td style="text-align:left">Jasper Braaksma</td><td style="text-align:left">Ontwikkelaar</td><td style="text-align:left"><a href="mailto:jasper.braaksma@hva.nl" target="_blank" rel="noopener">jasper.braaksma@hva.nl</a></td></tr><tr><td style="text-align:left">Thom de Jong</td><td style="text-align:left">Ontwikkelaar</td><td style="text-align:left"><a href="mailto:thom.de.jong3@hva.nl" target="_blank" rel="noopener">thom.de.jong3@hva.nl</a></td></tr><tr><td style="text-align:left">Jordy Pouw</td><td style="text-align:left">Gedelegeerd Product Owner</td><td style="text-align:left"><a href="mailto:jordy.pouw@hva.nl" target="_blank" rel="noopener">jordy.pouw@hva.nl</a></td></tr><tr><td style="text-align:left">Matthijs Snijders</td><td style="text-align:left">Ontwikkelaar</td><td style="text-align:left"><a href="mailto:matthijs.snijders@hva.nl" target="_blank" rel="noopener">matthijs.snijders@hva.nl</a></td></tr><tr><td style="text-align:left">Martijn Vegter</td><td style="text-align:left">Scrum Master</td><td style="text-align:left"><a href="mailto:martijn.vegter@hva.nl" target="_blank" rel="noopener">martijn.vegter@hva.nl</a></td></tr></tbody></table><h1 id="Afspraken"><a href="#Afspraken" class="headerlink" title="Afspraken"></a>Afspraken</h1><h4 id="Blog"><a href="#Blog" class="headerlink" title="Blog"></a>Blog</h4><p>Elke maandag werken we gezamenlijk aan het team blog. Op de maandag bespreken wij wat we in de team blog willen zetten en hoe we het moeten doen. Aan het einde van de bespreking upload 1 persoon de teamblog van de week naar de blog toe.<br>Verder zijn de afspraken dat voordat je de blog post daadwerkelijk online zet je het moet laten contoleren door tenminste 1 iemand op typfouten en spellingsfouten.</p><h1 id="Het-samenwerkingscontract"><a href="#Het-samenwerkingscontract" class="headerlink" title="Het samenwerkingscontract"></a>Het samenwerkingscontract</h1><p>Door ondertekening van dit contract verbinden de ondergetekenden zich aan de, in dit contract, gestelde voorwaarden ten behoeve van de samenwerking binnen het project en de kwaliteit van het project gedurende de looptijd van het project.</p><h4 id="Definities"><a href="#Definities" class="headerlink" title="Definities"></a>Definities</h4><p>Projectnaam</p><blockquote><p>   Project Agile Development 2018</p></blockquote><p>Projectomschrijving</p><blockquote><p>   Tijdens Project Agile Development ontwikkel je met een multidisciplinair team een IT product. Je leert hierbij werken volgens de agile ontwikkelmethode Scrum. Daarnaast leer je om een systeem te modelleren met behulp van de modelleertaal UML (Unified Modeling Language). Zowel Scrum als UML worden in de beroepspraktijk veel gebruikt en zijn als zodanig onmisbare bagage voor elke IT’er.<br>Opdrachtomschrijving</p></blockquote><blockquote><p>Bedenk en maak voor (potentiele) klanten van Planet nieuwe busienss use cases door gegevens uit Planetfoto’s te halen en die te combineren met gegevens van sensoren waardoor voor klanten nieuwe waardevolle informatie ontstaat. Het resultaat bestaat uit een werkenede, geteste, gedocumenteerde, demonstreerbare en dus reproduceerbare oplossing. Handleiding Project Agile Development 6 Planet bepaalt het globale doel (business use cases maken voor hun klanten) en zij zal zodoende deels de requirements van jullie project bepalen en sturen. Zelf bepalen jullie per team, samen met de begeleidende docenten in detail de uitgewerkte requirements door zelf eindresultaten te definiëren. De HvA bepaalt verder kaders waarbinnen gewerkt wordt, scrum, trello.</p></blockquote><p>Duur van project</p><blockquote><p>   Week 6 van 2018 tot en met week 27 van 2018. Contacturen: 100 uur.</p></blockquote><p>Begeleidende docent</p><blockquote><p>   Arthur Jedeloo (<a href="mailto:a.w.jedeloo@hva.nl" target="_blank" rel="noopener">a.w.jedeloo@hva.nl</a>)</p></blockquote><h4 id="Rolverdeling"><a href="#Rolverdeling" class="headerlink" title="Rolverdeling"></a>Rolverdeling</h4><p>Scrum Master</p><blockquote><p>   Martijn Vegter (<a href="mailto:martijn.vegter@hva.nl" target="_blank" rel="noopener">martijn.vegter@hva.nl</a>)</p></blockquote><p>Gedelegeerd Product Owner</p><blockquote><p>   Jordy Pouw (<a href="mailto:jordy.pouw@hva.nl" target="_blank" rel="noopener">jordy.pouw@hva.nl</a>)</p></blockquote><p>Scrumteam</p><blockquote><p>   Alle teamleden</p></blockquote><h4 id="Voorwaarden"><a href="#Voorwaarden" class="headerlink" title="Voorwaarden"></a>Voorwaarden</h4><h5 id="Tijd"><a href="#Tijd" class="headerlink" title="Tijd"></a>Tijd</h5><ol><li>Deelnemers worden bij afwezigheid zonder geldige reden bij de eerste keer gewaarschuwd. Mocht dit een tweede keer voor komen dan zal dit gemeld worden bij de projectbegeleider/docent en wordt hij of zij uit het team gezet. Dit is van toepassing op alle bijeenkomsten. Je dient altijd iets te laten weten!</li><li>Vertragingsbuffer voor een vergadering is gesteld op vijftien minuten. Wanneer het teamlid toch later komt, maar dit van te voren per telefoon aangeeft aan de Scrum Master, wordt toegang tot de bijeenkomst verleend. Vindt dit meer dan een keer plaats, zie dan “Sancties”.</li><li>Bij afwezigheid met een geldige reden dient de deelnemer dit z.s.m. te melden bij de Scrum Master. De Scrum Master bepaalt of dit een geldige reden is en communiceert dit terug naar het desbetreffende teamlid die afwezig is op dat moment.</li><li>Teamleden krijgen bij het niet nakomen van afspraken een berisping en zullen zich tevens moeten verantwoorden ten opzichte van het hele team. De regel is dat de niet nagekomen afspraak alsnog wordt nagekomen. Indien dit niet meer mogelijk is i.v.m. de planning, dan zal er een spoedbijeenkomst plaatsvinden. Hierin zal dan een gezamenlijk besluit worden genomen.</li><li>Wanneer onderlinge afspraken tot twee keer toe niet nagekomen worden door één van de deelnemers zal de groep in overleg met de teamlid en nog een teamlid passende maatregelen nemen. Dit kan eventueel ook leiden tot het ontslaan van een teamlid.</li><li>Teamleden zullen bij mogelijke afwezigheid van een bijeenkomst dit minimaal één dag van tevoren moeten doorgeven. Van diegene wordt verwacht dat hij of zij de notulen van de gemiste vergadering doorneemt. Hier dient hij of zij zelf achteraan te gaan.</li><li>Alle teamleden verklaren bij ondertekening dat ieder minimaal het aantal aangegeven studie-uren aan dit project zal besteden.</li></ol><h5 id="Financien"><a href="#Financien" class="headerlink" title="Financiën"></a>Financiën</h5><ol><li>Alle financiële uitgaven in het belang van de projectgroep zullen door alle teamleden worden gedeeld. De uitgaven worden eerst besproken indien er uitgaven nodig zijn!</li></ol><h5 id="Informatie"><a href="#Informatie" class="headerlink" title="Informatie"></a>Informatie</h5><ol><li>Vergaarde informatie zal door de teamleden verzameld worden in een ordner, die door de archivaris zal worden bijgehouden.</li></ol><h5 id="Organisatie"><a href="#Organisatie" class="headerlink" title="Organisatie"></a>Organisatie</h5><ol><li>Taken zullen eerlijk worden verdeeld, als een teamlid zich hierin benadeeld voelt of het gevoel heeft dat hij of zij de taak niet aankan, zal hij of zij dit moeten melden bij een ander teamlid en zal dit in de groep worden besproken.</li><li>De projectgroep zal minimaal een keer in de week een onofficiële bijeenkomst bijwonen. Deze bijeenkomsten zullen plaatsvinden op school, mits anders wordt afgesproken.</li><li>Bij verandering van een afspraak zal telefonisch contact moeten worden opgenomen. Wanneer dit niet mogelijk is, zal er geïnformeerd worden via de school e-mailbox.</li><li>Besluiten worden gevormd door een stemronde. Hierbij beslist de meerderheid.</li></ol><h5 id="Sancties"><a href="#Sancties" class="headerlink" title="Sancties"></a>Sancties</h5><ol><li>Als de samenwerking binnen het team niet goed verloopt, zal een extra bijeenkomst worden belegd. Hierin zal over de situatie worden gesproken.</li><li>Als de teamleden niet de afgesproken inzet tonen, zal de betreffende persoon/personen hierop aangesproken worden. Als deze persoon/personen geen gebruik maakt van deze feedback, zal er contact opgenomen worden met de projectbegeleider vanuit onze school. Dit kan eventueel ook leiden tot het ontslaan van een teamlid.</li></ol><h5 id="Ondertekening"><a href="#Ondertekening" class="headerlink" title="Ondertekening"></a>Ondertekening</h5><table><thead><tr><th style="text-align:left">Naam</th><th style="text-align:left">E-mailadres</th><th style="text-align:left">Datum    Handtekening</th></tr></thead><tbody><tr><td style="text-align:left">Jasper Braaksma</td><td style="text-align:left"><a href="mailto:jaspber.braaksma@hva.nl" target="_blank" rel="noopener">jaspber.braaksma@hva.nl</a></td><td style="text-align:left"></td></tr><tr><td style="text-align:left">Thom de Jong</td><td style="text-align:left"><a href="mailto:thom.de.jong3@hva.nl" target="_blank" rel="noopener">thom.de.jong3@hva.nl</a></td><td style="text-align:left"></td></tr><tr><td style="text-align:left">Jordy Pouw</td><td style="text-align:left"><a href="mailto:jordy.pouw@hva.nl" target="_blank" rel="noopener">jordy.pouw@hva.nl</a></td><td style="text-align:left"></td></tr><tr><td style="text-align:left">Matthijs Snijders</td><td style="text-align:left"><a href="mailto:matthijs.snijders@hva.nl" target="_blank" rel="noopener">matthijs.snijders@hva.nl</a></td><td style="text-align:left"></td></tr><tr><td style="text-align:left">Martijn Vegter</td><td style="text-align:left"><a href="mailto:martijn.vegter@hva.nl" target="_blank" rel="noopener">martijn.vegter@hva.nl</a></td></tr></tbody></table>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;h1 id=&quot;Leer-en-Samenwerkingsovereenkomst&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#Leer-en-Samenwerkingsovereenkomst&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;Leer- en Samenwerkingsover
      
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Week 1</title>
    <link href="http://PLA25.github.io/2018/02/11/Week-1/"/>
    <id>http://PLA25.github.io/2018/02/11/Week-1/</id>
    <published>2018-02-10T23:00:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-05T20:06:47.575Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>In week 1 van het project PAD kregen wij te horen wat voor project wij gingen doen en ook leerde wij elkaar als team kennen, want voor dit project kenden de meesten van ons elkaar niet. Op woensdag 7 februari kregen wij een workshop over hoe we het beste kunnen brainstormen, na deze workshop gingen wij beginnen met het nadenken over onze doelgroep en ons concept.</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;In week 1 van het project PAD kregen wij te horen wat voor project wij gingen doen en ook leerde wij elkaar als team kennen, want voor di
      
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
</feed>
