<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>PLA25 Blog</title>
  
  
  <link href="/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="http://PLA25.github.io/"/>
  <updated>2018-06-11T05:48:08.065Z</updated>
  <id>http://PLA25.github.io/</id>
  
  <author>
    <name>PLA25</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="http://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>Week 18</title>
    <link href="http://PLA25.github.io/2018/06/10/Week-18/"/>
    <id>http://PLA25.github.io/2018/06/10/Week-18/</id>
    <published>2018-06-09T22:00:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-11T05:48:08.065Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>In week 18 hebben wij de laatste presentatie gehad van het project.<br>Iedereen is deze week nog druk bezig geweest met verbeteringen aan het project, dit zowel voor als na de presentatie.</p><p>Daarnaast zijn er nog wat conflicten uitgesproken en begon iedereen aan zijn persoonlijke reflectie voor op de blog.</p><p><img src="https://i.imgur.com/bYmbv86.png" alt="Trello"></p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;In week 18 hebben wij de laatste presentatie gehad van het project.&lt;br&gt;Iedereen is deze week nog druk bezig geweest met verbeteringen aan
      
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Reflectie - Brian</title>
    <link href="http://PLA25.github.io/2018/06/06/Reflectie-Brian/"/>
    <id>http://PLA25.github.io/2018/06/06/Reflectie-Brian/</id>
    <published>2018-06-05T22:00:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-11T05:48:08.049Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h1 id="Bijdrage"><a href="#Bijdrage" class="headerlink" title="Bijdrage"></a>Bijdrage</h1><p>Ik ben het meest trots op de case, ook aangezien dit mijn enige bijdrage is die iets met TI te maken heeft. Verder ben ik best trots op de configurator (een pagina waar je bij de eerste boot het systeem instelt). Ik heb beide onderdelen alleen gedaan, bij de configurator heb ik wel advies gekregen van Martijn.</p><h1 id="Reflectie"><a href="#Reflectie" class="headerlink" title="Reflectie"></a>Reflectie</h1><p>Tijdens het project heb ik mij vooral beziggehouden met functies voor de website, zeker in het begin begon ik moeizaam en moest ik echt mijn draai in het team vinden. Naar eigen zeggen ging het vooral richting het einde van het project goed. Zo pakte ik bijvoorbeeld uiteindelijk de blog maar op omdat deze anders bleef liggen waarna ik deze de laatste 6 weken van het project bijgehouden heb.</p><p>In de toekomst hoop ik op een wat stabieler projectteam, zoals ik in de 2e helft van dit project had zodat ik alle geleerde vaardigheden daar meteen kan toepassen.</p><h1 id="Leerdoelen"><a href="#Leerdoelen" class="headerlink" title="Leerdoelen"></a>Leerdoelen</h1><p>Voor het volgende project ga ik vanaf het begin beter meedraaien. Dit wil ik doen door mij minder te laten afleiden door andere taken en eerst het een af te maken voor ik met het andere begin.</p><p>Ook moet ik beter gaan communiceren over mijn lopende problemen, in het begin ging ik nogal de fout in door mijn persoonlijke problemen niet te melden waardoor ik later in het project nogal problemen begon te krijgen.</p><h1 id="Feedback"><a href="#Feedback" class="headerlink" title="Feedback"></a>Feedback</h1><h2 id="Joey"><a href="#Joey" class="headerlink" title="Joey"></a>Joey</h2><p>Voor de toekomst wil ik je het advies meegeven om wat meer na te denken over hoe je dingen brengt. Vooral aan het einde van het project ontstonden hierdoor problemen en conflicten, zeker hoe wij de afgelopen week botste, hier baalde ik erg van.</p><p>Verder wil ik je het advies geven een iets betere houding aan te nemen tijdens project dagen, want je doet je werk goed maar laat op college een slechte indruk achter.</p><h2 id="Thom"><a href="#Thom" class="headerlink" title="Thom"></a>Thom</h2><p>Ik heb je weinig gezien en gesproken en dat is denk ik ook het beste punt waar ik je feedback op kan geven. Communiceer meer met je team, dit spaart een boel ergernis uit en helpt je voortgang in het project.</p><h2 id="Matthijs"><a href="#Matthijs" class="headerlink" title="Matthijs"></a>Matthijs</h2><p>Je hebt tijdens het project onwijs je best gedaan en mooie dingen op tafel weten te zetten. Maar wees iets minder onzeker over jezelf, je doet het prima en ik weet zeker dat je het allemaal gaat halen.</p><p>Verder heb je tijdens het project je enorm ingezet op dingen als de handleiding, dit wordt erg gewaardeerd door andere teamgenoten en moet je vooral blijven doen!</p><h2 id="Martijn"><a href="#Martijn" class="headerlink" title="Martijn"></a>Martijn</h2><p>Tja Martijn waar moet ik beginnen, zeker op die van jou heb ik een tijdje zitten broeien.<br>Laat ik maar beginnen met een puntje van kritiek. In toekomstige projecten geef ik je graag het advies om voordat je wat zegt te bedenken hoe dat op de ander zou overkomen, maar omdat je hier al druk mee bezig bent gaat dit echt al een stuk beter.</p><p>De manier waarop je GitHub ingericht had hielp de kwaliteit van het project echt voorruit en door je management skills ging alles een stuk beter dan dat het zonder jou gegaan zou zijn.<br>Natuurlijk programmeer je goed en ga je een onwijs goeie toekomst tegemoet, zeker met alle werkervaring die je al hebt.</p><p>Verder wil ik je gewoon onwijs bedanken en niet alleen voor mijzelf. Je hebt iedereen tijdens het project onwijs goed geholpen en mij in het bijzonder. Ik weet zeker dat als ik jou niet tegen was gekomen voor het project ik het niet zo goed gedaan zou hebben als nu (evenals het advies voor Communication Skills).</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;h1 id=&quot;Bijdrage&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#Bijdrage&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;Bijdrage&quot;&gt;&lt;/a&gt;Bijdrage&lt;/h1&gt;&lt;p&gt;Ik ben het meest trots op de case, ook aangezi
      
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Reflectie - Matthijs</title>
    <link href="http://PLA25.github.io/2018/06/06/Reflectie-Matthijs/"/>
    <id>http://PLA25.github.io/2018/06/06/Reflectie-Matthijs/</id>
    <published>2018-06-05T22:00:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-11T05:48:08.060Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h1 id="Bijdrage"><a href="#Bijdrage" class="headerlink" title="Bijdrage"></a>Bijdrage</h1><p>Ik ben het meest trots op sommige onderdelen waar ik bijdrage in geleverd heb. Waaronder de admin pagina, de pop ups, personalisatie en de charts.<br>Dit zijn grote delen van ons project geworden, en daardoor ben ik er ook het meest trots op.</p><h1 id="Reflectie"><a href="#Reflectie" class="headerlink" title="Reflectie"></a>Reflectie</h1><p>Tijdens het project probeerde ik ervoor te zorgen dat ik altijd mijn taak optijd af had.<br>Ik stond ook open voor feedback en opmerkingen. Hierdoor kreeg ik vaak feedback op mijn werk en kon ik het dus ook aanpassen naar belangen van het team.<br>Ik was ook iemand in het project die regelmatig de taken opzich nam die niemand echt jou doen zoals documentatie. Maar ik denk wel dat dat gewaardeerd werd door het team.</p><h1 id="Leerdoelen"><a href="#Leerdoelen" class="headerlink" title="Leerdoelen"></a>Leerdoelen</h1><p>Ik heb van een aantal van een aantal teamleden vernomen dat ik meer zelf moet proberen. Ik kan het meestal wel maar ik vraag dan toch voor de zekerheid of ik het goed doe of niet. </p><p>Tijdens het volgende project ga ik proberen meer zelf te doen en dus ook minder om hulp vragen. </p><h1 id="Feedback"><a href="#Feedback" class="headerlink" title="Feedback"></a>Feedback</h1><h2 id="Joey"><a href="#Joey" class="headerlink" title="Joey"></a>Joey</h2><p>Toen je bij ons team kwam ging je meteen aan de slag met het maken van stukken code. Dit vond ik onwijs goed aangezien je bij een heel nieuw team kwam zonder kennis van het project.<br>Aan het einde van het project kwamen er wel wat conflicten met andere team leden. Probeer dit bij toekomstige projecten te voorkomen. Hierdoor kan iedereen ook prettiger verder met het project.</p><h2 id="Thom"><a href="#Thom" class="headerlink" title="Thom"></a>Thom</h2><p>Probeer meer te praten tijdens de project uren en via whatsapp. Als je ergens niet uit komt vraag het dan aan iemand en blijf er niet in hangen. Als wij dat weten kunnen wij jou helpen met je opdrachten.</p><h2 id="Martijn"><a href="#Martijn" class="headerlink" title="Martijn"></a>Martijn</h2><p>Weinig verbeter punten. Het enige wat ik kan bedenken is dat je soms qua overbrengen van berichten misschien goed moet kijken naar wie je het stuurt. Sommige mensen kunnen berichten soms anders ontvangen waardoor zij zich aangevallen voelen terwijl dit niet je bedoeling is.<br>Ik en het hele team denk ik wel zijn je onwijs dankbaar. Zonder jou in het team zou het product er niet zo mooi uitgekomen zijn.</p><h2 id="Brian"><a href="#Brian" class="headerlink" title="Brian"></a>Brian</h2><p>Probeer sommige taken meer prioriteit te geven. Toen je bij ons team kwam was je met veel dingen bezig waardoor niet veel af kwam. Hier kwam later wel verbetering in.<br>Verder heb je je ook onwijs ingezet om samen met Martijn het bestaande sensorhub te verbeteren, en je hebt in je eentje het sensorhub kastje ontworpen en gemaakt.<br>Ik waardeer ook dat je jezelf zo goed inzet voor het team. Dat wordt door het hele team gewaardeerd.</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;h1 id=&quot;Bijdrage&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#Bijdrage&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;Bijdrage&quot;&gt;&lt;/a&gt;Bijdrage&lt;/h1&gt;&lt;p&gt;Ik ben het meest trots op sommige onderdelen w
      
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Reflectie - Martijn</title>
    <link href="http://PLA25.github.io/2018/06/06/Reflectie-Martijn/"/>
    <id>http://PLA25.github.io/2018/06/06/Reflectie-Martijn/</id>
    <published>2018-06-05T22:00:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-10T20:56:04.292Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h1 id="Bijdrage"><a href="#Bijdrage" class="headerlink" title="Bijdrage"></a>Bijdrage</h1><p>Ik ben het meest trots op de logica achter het product. Ik heb ervoor kunnen zorgen dat als er geen internet verbinding is er geen metingen verloren gaan. Ook ben ik verantwoordelijk geweest voor het machine learning gedeelte van de metingen. Ik heb beide onderdelen alleen gedaan.</p><h1 id="Reflectie"><a href="#Reflectie" class="headerlink" title="Reflectie"></a>Reflectie</h1><p>Tijdens het project heb ik me vooral bezig gehouden met de voortgang van het product. Ik zorgde dat er atlijd wel taken in Trello klaar stonden. Een minder leuke, maar toch nodige, verantwoordelijkheid was het zorgen dat iedereen op tijd zijn taak af had. Je moet dan soms streng kunnen optreden als iemand niet zijn deel heeft gedaan.</p><h1 id="Leerdoelen"><a href="#Leerdoelen" class="headerlink" title="Leerdoelen"></a>Leerdoelen</h1><p>Voor het volgende project ga ik meer letten op de manier hoe een boodschap kan worden overgebracht. Bij de ene persoon kan een opmerking over de code ontvangen worden als een persoonlijke aanval terwijl een ander het ziet als feedback.</p><p>Ook zal ik meer moeten vertrouwen op me teamgenoten. Ik was op de hoogte van alles wat gebeurde en als er iemand nodig was voor iets buiten het team dan wou ik het altijd doen omdat ik me niet afhankelijk wil stellen van een ander.</p><h1 id="Feedback"><a href="#Feedback" class="headerlink" title="Feedback"></a>Feedback</h1><h2 id="Joey"><a href="#Joey" class="headerlink" title="Joey"></a>Joey</h2><p>Denk nog eens of vaker na over de manier hoe je een bericht formuleert of de reden achter het sturen. Je maakt soms opmerkingen waarvan ik denk waarom zeg je dit en wat probeer je er mee te bereiken.</p><p>Verdiep je meer in logica. Programmeren is toch veel probleem oplossen en dus logisch beredeneren. Ik denk dat als je je hier in door ontwikkeld je erg ver kan komen.</p><h2 id="Thom"><a href="#Thom" class="headerlink" title="Thom"></a>Thom</h2><p>Ga meer praten. Je hebt in het hele project weinig gezegd. Tijdens de brainstorm-sessies gaf je weinig tot geen input en sloot je je aan bij ideeën van anderen. Ook is vaker communiceren prettig voor je teamgenoten, ze weten dan hoe je ergens over denkt of wat er mis is.</p><h2 id="Matthijs"><a href="#Matthijs" class="headerlink" title="Matthijs"></a>Matthijs</h2><p>Vraag minder om hulp! Je kan het wel en snapt het wel maar je twijfelt soms. Je zit in een hele veilige omgeving waar je alles kunt proberen, het geeft niet dat het soms niet in een keer lukt.</p><p>Durf meer risico’s te nemen. Je valt een beetje in de herhaling. Als iemand zegt dat links goed is dan geloof je dat meteen. Vraag aan die persoon waarom links en waarom niet rechts of … Daag jezelf uit en wees niet bang om ergens tegen aan te lopen.</p><h2 id="Brian"><a href="#Brian" class="headerlink" title="Brian"></a>Brian</h2><p>Probeer je meer te focussen op één taak. Je kreeg in het begin weinig tot eigenlijk niks af omdat je met te veel dingen te gelijk bezig was. Later ging dit stukken beter.</p><p>Je weet waar problemen kunnen liggen of waar optimalisatie mogelijk is, alleen je probeert dat allemaal meteen in je code te verwerken. Dit heeft soms als gevolg dat je code niet werkt omdat je iets aan het optimaliseren bent wat nog niet eens werkt. Als je dit proces in meerdere blokken kan opdelen dan kun je mooie dingen maken.</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;h1 id=&quot;Bijdrage&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#Bijdrage&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;Bijdrage&quot;&gt;&lt;/a&gt;Bijdrage&lt;/h1&gt;&lt;p&gt;Ik ben het meest trots op de logica achter het
      
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Reflectie - Joey</title>
    <link href="http://PLA25.github.io/2018/06/06/Reflectie-Joey/"/>
    <id>http://PLA25.github.io/2018/06/06/Reflectie-Joey/</id>
    <published>2018-06-05T22:00:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-11T05:48:08.055Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h1 id="Bijdrage"><a href="#Bijdrage" class="headerlink" title="Bijdrage"></a>Bijdrage</h1><p>Ik ben het meest trots op het internationalisatie systeem van de website, de zoekmachine van de kaart op de website, mijn toevoegingen aan het ontwerp en de handleiding. Verder heb ik nog kleinere contributies gemaakt zoals de use case diagram, use case scenario’s, een 404 pagina en bug fixing van de website.</p><h1 id="Reflectie"><a href="#Reflectie" class="headerlink" title="Reflectie"></a>Reflectie</h1><p>Tijdens het project werkte ik vooral aan het ontwikkelen van de website en het maken van ondersteunende documentatie. Het is de eerste keer dat ik Node.js gebruikte maar ik pakte het snel op, naar mijn verbazing. Ik vond het werken met SCRUM in Trello duidelijk, overzichtelijk en fijn.</p><h1 id="Leerdoelen"><a href="#Leerdoelen" class="headerlink" title="Leerdoelen"></a>Leerdoelen</h1><p>Ik vind dat ik mijn leerdoel van Personal Skills; het tonen van meer initiatief – goed heb uitgevoerd. Waar ik daarentegen eerst niet aan dacht was het handelen van conflicten in het team, aangezien dit nog niet eerder is voorgekomen bij mij. Op alles wat ik onwenselijk vond voor het proces gaf ik kritiek, en ik kan begrijpen dat dit leidt naar conflicten. De volgende keer ga ik hier meer op letten door beter in te schatten hoe mensen zouden reageren.</p><h1 id="Feedback"><a href="#Feedback" class="headerlink" title="Feedback"></a>Feedback</h1><h2 id="Brian"><a href="#Brian" class="headerlink" title="Brian"></a>Brian</h2><p>In het begin was je te inactief want je miste wel eens deadlines en pakte niet zoveel taken op, maar dit is flink verbeterd in het einde van het project.</p><h2 id="Martijn"><a href="#Martijn" class="headerlink" title="Martijn"></a>Martijn</h2><p>Je hebt een groot aantal kwantiteit aan werk geleverd en een goede omgeving in zowel de code als in de werkomgeving opgezet, maar ik vond het frustrerend om zo vaak genegeerd te worden in de laatste fase van het project.</p><h2 id="Matthijs"><a href="#Matthijs" class="headerlink" title="Matthijs"></a>Matthijs</h2><p>Ik vond dat je goed bezig was in elk aspect van het project. Enige punt van kritiek is dat ik je soms teveel moest helpen bij je eigen taak.</p><h2 id="Thom"><a href="#Thom" class="headerlink" title="Thom"></a>Thom</h2><p>Je zei vrij weinig en toonde weinig initiatief. Het was me opgevallen dat je alleen Trello taken oppakte als mensen het tegen je zeiden. Als iemand die zelf in semester 1 dit als kritiekpunt had zou ik adviseren dat je je motivatie en discipline gebruikt.</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;h1 id=&quot;Bijdrage&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#Bijdrage&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;Bijdrage&quot;&gt;&lt;/a&gt;Bijdrage&lt;/h1&gt;&lt;p&gt;Ik ben het meest trots op het internationalisa
      
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Week 17</title>
    <link href="http://PLA25.github.io/2018/06/03/Week-17/"/>
    <id>http://PLA25.github.io/2018/06/03/Week-17/</id>
    <published>2018-06-02T22:00:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-05T20:06:47.606Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>In week 17 is iedereen bezig geweest met de gegeven feedback na de presentatie. Op de maandag van deze week is er een gesprek met Arthur, Thom en de rest van het team gehouden. Omdat in week 17 de gemoederen tussen Martijn en Joey erg opliepen is er besloten en crisis gesprek te houden met Joey op de eerstvolgende maandag, 04-06-2018. Verder zijn er een boel functie aan het systeem toegevoegd en verbeteringen gemaakt.</p><p><img src="https://i.imgur.com/78JLp5x.png" alt="Trello"></p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;In week 17 is iedereen bezig geweest met de gegeven feedback na de presentatie. Op de maandag van deze week is er een gesprek met Arthur,
      
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Week 16</title>
    <link href="http://PLA25.github.io/2018/05/27/Week-16/"/>
    <id>http://PLA25.github.io/2018/05/27/Week-16/</id>
    <published>2018-05-26T22:00:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-05T20:06:47.606Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>In week 16 hebben we de presentatie gehouden. Iedereen is bezig geweest met de gegeven feedback na de presentatie. Omdat Thom kwam op de dag van de presentatie hebben wij hem mee laten doen aan de presentatie en hem vervolgens uitgenodigd voor een gesprek op de maandag na de presentatie met Arthur. Dit om afpraken te maken voor het vervolg van de samenwerking.</p><p><img src="https://i.imgur.com/EwkAr73.png" alt="Trello"></p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;In week 16 hebben we de presentatie gehouden. Iedereen is bezig geweest met de gegeven feedback na de presentatie. Omdat Thom kwam op de 
      
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Week 15</title>
    <link href="http://PLA25.github.io/2018/05/20/Week-15/"/>
    <id>http://PLA25.github.io/2018/05/20/Week-15/</id>
    <published>2018-05-19T22:00:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-05T20:06:47.591Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>In week 15 zijn we druk bezig geweest met het voorbereiden van de presentatie. Iedereen is bezig geweest met de powerpoint voor deze presentatie. Brian heeft de tijdlijn afgemaakt met hulp en advies van Martijn. Martijn heeft de behuizing meegekregen van Brian en deze in elkaar gezet met de onderdelen erin. Joey is bezig geweest met het weergeven van meerdere datasoorten op de kaart en Matthijs is bezig geweest met het verbeteren van de handleiding.</p><p><img src="https://i.imgur.com/EwkAr73.png" alt="Trello"></p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;In week 15 zijn we druk bezig geweest met het voorbereiden van de presentatie. Iedereen is bezig geweest met de powerpoint voor deze pres
      
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Week 14</title>
    <link href="http://PLA25.github.io/2018/05/13/Week-14/"/>
    <id>http://PLA25.github.io/2018/05/13/Week-14/</id>
    <published>2018-05-12T22:00:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-05T20:06:47.591Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>In week 14 hadden we een weekje vrij.<br>Iedereen is langzaam bezig geweest met zijn taken voor week 15, deze taken worden verder toegelicht in week 15.<br><img src="https://i.imgur.com/udI0vnb.png" alt="Trello"></p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;In week 14 hadden we een weekje vrij.&lt;br&gt;Iedereen is langzaam bezig geweest met zijn taken voor week 15, deze taken worden verder toegeli
      
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Week 13</title>
    <link href="http://PLA25.github.io/2018/05/06/Week-13/"/>
    <id>http://PLA25.github.io/2018/05/06/Week-13/</id>
    <published>2018-05-05T22:00:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-05T20:06:47.591Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Week 13 zijn we naast het bouwen van de website ook taken voor de sensoren gaan doen.<br>Brian is bezig geweest met het verbeteren van de ontwerpen en het 3dprinten van de behuizing van de sensoren. Ook is Brian bezig geweest met het maken van de timeline op de website. Joey is bezig geweest met het navigeren van de kaart. Matthijs is bezig geweest met het verbeterde design van de website.</p><p><img src="https://i.imgur.com/udI0vnb.png" alt="Trello"></p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;Week 13 zijn we naast het bouwen van de website ook taken voor de sensoren gaan doen.&lt;br&gt;Brian is bezig geweest met het verbeteren van de
      
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Week 12</title>
    <link href="http://PLA25.github.io/2018/04/29/Week-12/"/>
    <id>http://PLA25.github.io/2018/04/29/Week-12/</id>
    <published>2018-04-28T22:00:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-05T20:06:47.591Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Week 12 zijn we naast het bouwen van de website ook taken voor de sensoren gaan doen.<br>Brian is bezig geweest met het ontwerpen en 3dprinten van de sensoren behuizingen, Joey heeft gewerkt aan de 404 pagina en de functionaliteit van het uploaden van nieuwe logo’s, Rico is begonnen aan de detailpagina voor sensorhubs, Matthijs heeft gewerkt aan het personalizeren voor gebruikers en Martijn heeft functionaliteiten toegevoegd aan de map pagina.</p><p><img src="https://i.imgur.com/wiLSIqL.jpg" alt="Trello"></p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;Week 12 zijn we naast het bouwen van de website ook taken voor de sensoren gaan doen.&lt;br&gt;Brian is bezig geweest met het ontwerpen en 3dpr
      
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Week 11</title>
    <link href="http://PLA25.github.io/2018/04/22/Week-11/"/>
    <id>http://PLA25.github.io/2018/04/22/Week-11/</id>
    <published>2018-04-21T22:00:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-05T20:06:47.591Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Week 11 hebben we vooral besteed aan de documentatie.<br>Brian heeft een klassendiagram gemaakt, Joey de use case scenario’s en use case diagram, Rico de persona’s en user stories en Thom de handleiding.<br>Bovendien hebben Matthijs en Joey ook een presentatie gemaakt.</p><p><img src="https://i.gyazo.com/04fa53ad13d53db4666fd234f19a1df6.jpg" alt="Trello"></p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;Week 11 hebben we vooral besteed aan de documentatie.&lt;br&gt;Brian heeft een klassendiagram gemaakt, Joey de use case scenario’s en use case 
      
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Week 10</title>
    <link href="http://PLA25.github.io/2018/04/15/Week-10/"/>
    <id>http://PLA25.github.io/2018/04/15/Week-10/</id>
    <published>2018-04-14T22:00:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-05T20:06:47.591Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Week 10 was een drukke week; er werd zowel progressie gemaakt voor Sprint 2 met een veranderd team als dat we tentamens buiten het project aan het maken waren.<br>Maandag kregen we toestemming om PLA23 en PLA25 samen te voegen om met het idee van PLA25 verder te gaan.<br>Er waren veel functionele verbeteringen toegevoegd. Ook heeft de hele codebase nu een documentatie en unit testing. Hieronder is een afbeelding van onze Trello tot nu toe.</p><p><img src="https://i.gyazo.com/0437d841ffb295707ec757016378c5a4.jpg" alt="Trello"></p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;Week 10 was een drukke week; er werd zowel progressie gemaakt voor Sprint 2 met een veranderd team als dat we tentamens buiten het projec
      
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Week 9</title>
    <link href="http://PLA25.github.io/2018/04/08/Week-9/"/>
    <id>http://PLA25.github.io/2018/04/08/Week-9/</id>
    <published>2018-04-07T22:00:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-05T20:06:47.622Z</updated>
    
    <summary type="html">
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Week 8</title>
    <link href="http://PLA25.github.io/2018/04/01/Week-8/"/>
    <id>http://PLA25.github.io/2018/04/01/Week-8/</id>
    <published>2018-03-31T22:00:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-05T20:06:47.622Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Week 8 werd er via Matthijs voorgesteld om met PLA23 samen te werken, een ander team van drie leden. Er werden een aantal afspraken gemaakt over de samenwerking. Toen de afspraken gemaakt werden hebben we een e-mail gestuurd naar meneer Jedeloo om te vragen om zijn goedkeuring.</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;Week 8 werd er via Matthijs voorgesteld om met PLA23 samen te werken, een ander team van drie leden. Er werden een aantal afspraken gemaa
      
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Week 7</title>
    <link href="http://PLA25.github.io/2018/03/25/Week-7/"/>
    <id>http://PLA25.github.io/2018/03/25/Week-7/</id>
    <published>2018-03-24T23:00:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-05T20:06:47.622Z</updated>
    
    <summary type="html">
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Week 6</title>
    <link href="http://PLA25.github.io/2018/03/18/Week-6/"/>
    <id>http://PLA25.github.io/2018/03/18/Week-6/</id>
    <published>2018-03-17T23:00:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-05T20:06:47.622Z</updated>
    
    <summary type="html">
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Week 6</title>
    <link href="http://PLA25.github.io/2018/03/11/Week-5/"/>
    <id>http://PLA25.github.io/2018/03/11/Week-5/</id>
    <published>2018-03-10T23:00:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-05T20:06:47.606Z</updated>
    
    <summary type="html">
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Week 6</title>
    <link href="http://PLA25.github.io/2018/03/04/Week-4/"/>
    <id>http://PLA25.github.io/2018/03/04/Week-4/</id>
    <published>2018-03-03T23:00:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-05T20:06:47.606Z</updated>
    
    <summary type="html">
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Week 6</title>
    <link href="http://PLA25.github.io/2018/02/25/Week-3/"/>
    <id>http://PLA25.github.io/2018/02/25/Week-3/</id>
    <published>2018-02-24T23:00:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-05T20:06:47.606Z</updated>
    
    <summary type="html">
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
</feed>
